
const QUIZ_CONTENT_PRO = {
  title: "漢字の読み",
  subject: "pink",
  data: [
    {
      id: "01",
      question: "履歴",
      answers: ["りれき", "ふれき", "ふくれき", "りきし"],
      correct: "りれき",
      hint: "",
      explanation: "【履歴（りれき）】→過去の事象や経歴。<br>例文→履歴書を提出する。",
      image: ""
    },
    {
      id: "02",
      question: "河畔",
      answers: ["かはん", "こりゃく", "こはん", "せんはん"],
      correct: "かはん",
      hint: "",
      explanation: "【河畔（かはん）】→川のほとり。<br>例文→河畔でピクニックをする。",
      image: ""
    },
    {
      id: "03",
      question: "頻繁",
      answers: ["ひんぱん", "ほえい", "ひんえい", "ほはん"],
      correct: "ひんぱん",
      hint: "",
      explanation: "【頻繁（ひんぱん）】→何度も繰り返されること。<br>例文→頻繁に連絡をとる。",
      image: ""
    },
    {
      id: "04",
      question: "媒体",
      answers: ["ばいたい", "ばいてい", "ばいき", "ばいか"],
      correct: "ばいたい",
      hint: "",
      explanation: "【媒体（ばいたい）】→情報を伝えるための手段。<br>例文→インターネットは情報の媒体だ。",
      image: ""
    },
    {
      id: "05",
      question: "隔てる",
      answers: ["へだてる", "かくてる", "かける", "しきる"],
      correct: "へだてる",
      hint: "",
      explanation: "【隔てる（へだてる）】→物理的に分けること。<br>例文→壁で部屋を隔てる。",
      image: ""
    },
    {
      id: "06",
      question: "砕く",
      answers: ["くだく", "さいく", "かいく", "かいだく"],
      correct: "くだく",
      hint: "",
      explanation: "【砕く（くだく）】→物を壊すこと。<br>例文→氷を砕いて飲み物に入れる。",
      image: ""
    },
    {
      id: "07",
      question: "巡る",
      answers: ["めぐる", "じゅんる", "けいる", "まわる"],
      correct: "めぐる", 
      hint: "",
      explanation: "【巡る（めぐる）】→周りを回ること。<br>例文→公園を巡る散歩をする。",
      image: ""
    },
    {
      id: "08",
      question: "（　）の読みは？<br>参加する（旨）を伝える。",
      answers: ["むね", "うま", "うね", "うまね"],
      correct: "むね",
      hint: "",
      explanation: "【旨（むね）】→目的や意図、考え。",
      image: ""
    },
    {
      id: "09",
      question: "培う",
      answers: ["つちかう", "うばう", "やと", "こう"],
      correct: "つちかう",
      hint: "",
      explanation: "【培う（つちかう）】→育てること。<br>例文→経験を培う。",
      image: ""
    },
    {
      id: "10",
      question: "（　）の読みは？<br>（著しく）成長する。",
      answers: ["ものしく", "ちょしく", "いちじるしく", "すばらしく"],
      correct: "いちじるしく",
      hint: "",
      explanation: "【著しく（いちじるしく）】→はっきり、目に見えて。<br>例文→著しく成長する。",
      image: ""
    }

  ]
}


export default {
  japanesePro02: QUIZ_CONTENT_PRO,
};
